（幫手置頂）荃灣白衣人已起底！！！

已fc
尖沙咀老新收左錢做野
依個人個朵叫家俊/大咪
麻煩各位勇武手足幫忙伸張公義

又係警黑合作 黑警死全家

去哂如心廣場

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

第一張圖無紋身嫁喎

大咪好撚型啊

影哂樣 警察捉人未 佢拎哂架生

push呀 屌你老母 啱啱睇到個女仔嗌到咁大聲

push

推

推比傳媒同大律師，推

左右手呀